究竟係九記魚蛋王好食 定興利陳皮魚蛋好食呢

在冇人食過呢兩隻
九記感覺有咬口多d 但一浸耐左就冇口感
興利魚蛋就有陳皮味 但冇咩咬口 而且好細粒

咁大家覺得邊隻好食？

九記
興利